# !!! Projet migré sur github : https://github.com/Photogratte/E3-2019

Bonjour,

Ce projet a pour but de vous aider à ne rien rater des conférences du salon de jeux vidéo E3 2019.

L'organisation du projet :
 - Planning des conférences : https://gitlab.com/Photogratte/e3-2019/blob/master/Conf%C3%A9rences_E3_2019.md
 - Videos E3 2019 (ordre alphabétique) : https://gitlab.com/Photogratte/e3-2019/blob/master/trailersE32019alphasort.md
 - URLs E3 2019 : https://gitlab.com/Photogratte/e3-2019/blob/master/urlsE32019.md
 - L'agenda partagé de toutes les conférences et directs sur le jeux vidéo dont l'E3 : https://calendar.google.com/calendar/embed?src=n774fsp256r4d5hcj1eg10jbmk@group.calendar.google.com&ctz=Europe/Paris

Le salon de l'E3 (Electronic Entertainment Expo) 2019 a lieu du mardi 11 au vendredi 14 juin
Il s'agit du plus grand salon du jeux vidéo au monde.
[Site officiel] (https://www.e3expo.com/)
[Wikipédia] (https://fr.wikipedia.org/wiki/Electronic_Entertainment_Expo_2019)
[Live officiel sur youtube](https://www.youtube.com/channel/UCrNBxHA_SavRrD-PrEek2AQ)

N'hésitez pas à me faire vos remarques ou demandes d'ajout via mon twitter https://twitter.com/Photogratte

Merci,
Guillaume